點解咁多服務行業瀨個客

明明份工自己揀 覺得香港客咁有問題
可以唔做架
人工又高過人地飲食業
點解攞住份高過飲食業既人工 又有commission
可以瀨香港客態度有幾差
問多佢地一兩樣 又話要求多多
唔通做親服務業既都係義工

香港客多數閪
服務業就可以冇服務精神了

香港閪人太好...好多投訴好聲好氣佢地當你臭西 閪客多 閪員工都多

呢排我都開鳩個裝修佬波 條撚樣以為自己好撚惡 我搵多幾個公仔佬又咪淆撚晒底死狗咁

只要有一個閪客俾氣佢受
佢就可以閪番全部客

有無故聽下

香港D裝修佬不嬲閪 拖進度 R後補

以為自己老粗 又冇法例保護業主 一般香港人買佢怕 唔惡撚過佢唔得

樓主咪就係西客

西sales最中意懶d客西...

客人有比錢
sales有糧出
仲要比班sales瀨西客
香港班sales真係好撚惡

但其實D服務員態度一樣閪
點解會咁多人覺得香港多閪客
因為香港多數人都係做服務業
然後佢地收工最出去一樣做返閪客只係佢地唔知
自己都係做SALES見D同事有時會撚鳩D客我都睇唔過眼
佢地都唔會覺得有問題 有時撚著左D客 就會話D客閪 麻撚煩

因為你未見過CS行業啲客 冇佣收
好聲好氣 好禮貌幫你做野/教你解決問題
但啲客都係閪聲閪氣 一係一打黎就屌鳩你
把聲完全係 我比緊錢你賺
香港人好多都冇乜禮貌